美國國防部承認曾研究UFO 並發放所拍片段

美國國防部承認，過去曾經研究不明飛行物體，並發放懷疑不明飛行物體的錄影片段。

國防部向《紐約時報》發放懷疑拍得不明飛行物體的片段，由美軍F/A-18超級大黃蜂戰機拍得，看到一個疑似不明飛行物體飛行和旋轉。

《紐約時報》報道，國防部承認有關計劃由07年展開，但五年前已經停止，共用了2千萬美元，不過亦有說法提到，只是撥款停止，計劃仍在進行。

報道提到，計劃最初由富商比奇洛出資成立的公司進行，包括收集不明飛行物體的影像及聲音檔案。後來國防情報局接觸比奇洛，表示有興趣了解他的計劃。

唔駛問我，我都係黎求片既。